.@Article{LiuLay,
author={Liu, C. L.
and Layland, J.},
title={Scheduling Algorithms for Multiprogramming in a Hard-Real-Time Environment},
journal={Journal of the Association for Computing Machinery},
year={1973},
month={Jan},
volume={20},
number={1},
pages={46–61},
}

@techreport{Aud,
 abstract = {},
 author = {N. C. Audsley},
 institution = {Department of Computer Science, University of York},
 number = {YCS-164},
 title = {Optimal Priority Assignment and Feasibility of Static Priority Tasks With Arbitrary Start Times},
 year = {1991}
}

.@Article{hyperbolic,
author={Bini, E. and Buttazzo, G. C. and Butazzo, G. M.},
title={Rate monotonic analysis: the hyperbolic bound.},
journal={EEE Transactions on Computers},
year={2003},
volume={52},
number={7},
pages={933-942},
}

.@Article{RTA,
author={Joseph, M. and Pandya P.},
title={Finding Response Times in a Real-Time System},
journal={The Computer Journal},
year={1986},
month={Jan},
volume={29},
number={5},
pages={390-395},
}

.@Article{TdImonoProc,
author = "GROLLEAU, Emmanuel and RICHARD, Michaël and RICHARD, Pascal and RIDOUARD, Frédéric",
title = "Ordonnancement temps réel Ordonnancement monoprocesseur",
journal = "Techniques de l'ingénieur Supervision des systèmes industriels",
year = "2013",
volume = "base documentaire : TIB396DUO.",
number = "ref. article : s8055",
key = "panorama; problématiques; techniques de base; Transport; énergie; informatique temps réel; systèmes embarqués critiques",
publisher = "Editions T.I.",
type = "article de base documentaire",
eprint = "base documentaire : TIB396DUO.",
type = "base documentaire",
url = "https://www.techniques-ingenieur.fr/base-documentaire/automatique-robotique-th16/supervision-des-systemes-industriels-42396210/ordonnancement-temps-reel-s8055/",
note = "fre",
}

@article{TdImultiproc,
author = "RICHARD, Pascal and GROLLEAU, Emmanuel and RICHARD, Michaël and RIDOUARD, Frédéric",
title = "Ordonnancement temps réel Ordonnancement multiprocesseur",
journal = "Techniques de l'ingénieur Systèmes embarqués",
year = "2013",
volume = "base documentaire : TIB588DUO.",
number = "ref. article : s8057",
key = "panorama; problématiques; techniques de base; Transport; énergie; système embarqué; informatique temps réel; systèmes multiprocesseurs",
publisher = "Editions T.I.",
type = "article de base documentaire",
eprint = "base documentaire : TIB588DUO.",
type = "base documentaire",
url = "https://www.techniques-ingenieur.fr/base-documentaire/technologies-de-l-information-th9/systemes-embarques-42588210/ordonnancement-temps-reel-s8057/",
note = "fre",
}

@article{TdIdist,
author = "GROLLEAU, Emmanuel and RICHARD, Michaël and RICHARD, Pascal and RIDOUARD, Frédéric",
title = "Ordonnancement temps réel Ordonnancement réparti",
abstract = "La validation des systèmes temps réel répartis nécessite une analyse des traitements parallèles sur les processeurs (tâches), ainsi que des messages échangés par ces processeurs via le réseau. Cet article présente l'ordonnancement des systèmes temps réel répartis, afin de valider les contraintes temporelles des tâches et des messages échangés sur le réseau. Deux méthodes de validation sont présentées : l'une analysant conjointement les messages et les tâches, l'autre validant les messages indépendamment de l'exécution des tâches.",
journal = "Techniques de l'ingénieur Supervision des systèmes industriels",
year = "2013",
volume = "base documentaire : TIB396DUO.",
number = "ref. article : s8059",
key = "panorama; problématiques; techniques de base; informatique temps réel; systèmes critiques embarqués et distribués; réseaux",
publisher = "Editions T.I.",
type = "article de base documentaire",
eprint = "base documentaire : TIB396DUO.",
type = "base documentaire",
url = "https://www.techniques-ingenieur.fr/base-documentaire/automatique-robotique-th16/supervision-des-systemes-industriels-42396210/ordonnancement-temps-reel-s8059/",
note = "fre",
}

@inproceedings{Dertouzos74,
  author    = {Michael L. Dertouzos},
  editor    = {Jack L. Rosenfeld},
  title     = {Control Robotics: The Procedural Control of Physical Processes},
  booktitle = {Information Processing, Proceedings of the 6th {IFIP} Congress 1974,
               Stockholm, Sweden, August 5-10, 1974},
  pages     = {807--813},
  publisher = {North-Holland},
  year      = {1974},
  timestamp = {Fri, 26 Jul 2019 22:58:40 +0200},
  biburl    = {https://dblp.org/rec/conf/ifip/Dertouzos74.bib},
  bibsource = {dblp computer science bibliography, https://dblp.org}
}

@article{Mok,
author = {Mok, Aloysius and Chen, Deji},
year = {1996},
month = {05},
pages = {},
title = {A Multiframe Model for Real-Time Tasks},
volume = {23},
journal = {IEEE Transactions on Software Engineering},
doi = {10.1109/32.637146}
}

@article{RIPOLL1996205,
title = "Improvement in Feasibility Testing for Real-Time Tasks1",
journal = "IFAC Proceedings Volumes",
volume = "29",
number = "6",
pages = "205 - 212",
year = "1996",
note = "20th IFAC/IFIP Workshop on Real Time Programming 1995 (WRTP '95), Fort Lauderdale, USA, 6-10 November",
issn = "1474-6670",
doi = "https://doi.org/10.1016/S1474-6670(17)43765-7",
url = "http://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S1474667017437657",
author = "I. Ripoll and A. Crespo and A.K. Mok and J. Echagüe",
keywords = "Real-Time-Systems, Scheduling -Theory, Dynamic-Systems",
}

@Article{Baruah1999,
author={Baruah, Sanjoy
and Chen, Deji
and Gorinsky, Sergey
and Mok, Aloysius},
title={Generalized Multiframe Tasks},
journal={Real-Time Systems},
year={1999},
month={Jul},
day={01},
volume={17},
number={1},
pages={5-22},
issn={1573-1383},
doi={10.1023/A:1008030427220},
url={https://doi.org/10.1023/A:1008030427220}
}

@INPROCEEDINGS{5702228,
author={S. {Baruah}},
booktitle={2010 31st IEEE Real-Time Systems Symposium}, 
title={The Non-cyclic Recurring Real-Time Task Model}, 
year={2010},
volume={},
number={},
pages={173-182},
doi={10.1109/RTSS.2010.19}
}

@INPROCEEDINGS{5767139,
author={M. {Stigge} and P. {Ekberg} and N. {Guan} and W. {Yi}},
booktitle={2011 17th IEEE Real-Time and Embedded Technology and Applications Symposium}, 
title={The Digraph Real-Time Task Model}, 
year={2011},
volume={},
number={},
pages={71-80},
doi={10.1109/RTAS.2011.15}
}

@ARTICLE{6423294,
author={D. {Devaurs} and T. {Siméon} and J. {Cortés}},
journal={IEEE Transactions on Robotics}, 
title={Parallelizing RRT on Large-Scale Distributed-Memory Architectures}, 
year={2013},
volume={29},
number={2},
pages={571-579},
doi={10.1109/TRO.2013.2239571}}

@Article{Baruah2003,
author={Baruah, Sanjoy K.},
title={Dynamic- and Static-priority Scheduling of Recurring Real-time Tasks},
journal={Real-Time Systems},
year={2003},
month={Jan},
day={01},
volume={24},
number={1},
pages={93-128},
issn={1573-1383},
doi={10.1023/A:1021711220939},
url={https://doi.org/10.1023/A:1021711220939}
}

